gba寵物小精靈金版中文版

以前細個玩無點留意呢啲野
最近down返隻gba rom落黎玩
啲漢化名笑到我
飛葉快刀既中文竟然係長拳

金銀水晶係GBC，唔係GBA

肥大

以前玩gbc 有呢餅老翻帶 d名就係咁樣
金鳥叫息息

我細個去樓下商場鋪頭買左隻金版遊戲
但係中文版

依家諗返愈想愈不對勁

肥大 出 息拳

息息使出了棍攻

果陣覺得咁細格位出到咁大隻中文字好神奇

係葉子飛刀...

肥大真係好難忘

Iphone?

肥大使出飾拳

明嵐

破壞光線

仲有就係升lv既時候特攻特防變左做德行德望

老翻有兩個譯得好，一個係肥大另一個係效果拔群

乜撚嘢不對勁呀
講廣東話啦五毛

鐵具

肥大真係深入民心